香港人真係好能有錢

P 牌已經揸超跑

仲有另一架

有咩問題？

好平咋喎

冇

係 架車都冇咩option

daddy無啦啦送部閪車比我呀嘛= =
咁咪攞去玩兩玩lo
平時都係c gay接我嘅
洗咩揸車@@

係窮撚先話p牌買住二手操下先

送咩車比你

你窮啫

早2早都見到，仲車住條女

今日都見到條友車住條女

係

車條女有咩問題

冇問題

Ching大鄉里？

咁上面講話車住條女我話今日都見到咋喎
有咩問題

fg都50K 好少錢啫

揸車，仲要車女，比金鐘連登仔見到知唔知有咩下場

有咩下場

都真係幾有嘅

網上批鬥

我又唔係金鐘仔

你自己問過喎
[url= LIHKG[/url]

佢地嘅存在就係諷刺緊窮人嘅一生

二世祖你真係吹佢唔漲

睇多啲抖音
支那人有錢好多
個個家裏有礦

Smd?

每個月都有嘅林寶smd

不過啲人有錢買超跑但係冇taste

父幹

有咩問題？你有錢你就即刻買靚車架啦
唔通你車齡愈高愈有錢？

之前都見到個廿歲左右既口靚妹渣麥記

有錢人係咁架啦，之前個小同女仔黎考完車牌都買左部R8

點解個個都係係度問有咩問題
我只係講話有錢其他咩都無講

黑色R8？

人地爸爸送比佢賀佢考到車牌
好出奇咩

有時諗呢D跑車車身咁矮 又唔係開蓬
一定比矮仔揸
高大少少都塞唔入啦

啲樓咁閪貴都有人買，你就知香港幾多有錢人

P牌唔可以有錢？

下..nba 球星D.Wade 1米9幾都係揸MCLAREN

識入面啲人 好多都係屋企有錢 十幾廿歲嘅𡃁仔

十幾廿歲揸超跑好難唔係屋企有家底

Daddy係我18歲生日買部俾車仔我玩
唔撚抵得咩

(點解我daddy淨係叫我俾家用既 ）

tomica?

反為好奇p牌渣唔渣得掂

有啲牌係其他國家換香港牌係要吊P

輕腳比油咪冇問題 不過揸超跑要係咁睇下會唔會刮底

香港地有錢人比例一向多過窮人

揸唔掂 之前偷偷揸左老豆個部一次 一比油嚇死我

香港地 一億身家以上大把人

仲要好多人唔算話好有錢都會洗錢玩車

你肯定？全部都係我舅父啲friend喎 真係十幾廿歲？😂

屌
連登仔9up冇譜架

利申：識你舅父啲fd

但唔想相認

鬼唔知咩
不嬲就係唔公平嫁啦

香港不嬲多有錢人，啱啱放監

利申:窮人

老豆買比我 仲話加多隻撈

有錢同P牌有咩關係

即係啱啱有能力考到車牌

就買靚車 重要一嚟跑車

之前話有1.4億以上都成萬幾人啦
仲要個數係保守咁計

想知ching揸開咩車

P1 GTR

同埋我講嘅冇taste係整埋啲核突wrap同痴唔同貼紙

係我窮姐

你影到我bb架車啦！

係咪Maclaren bb車

結論 樓主新界仔

我九龍仔

有咩問題

今日好多部 不過啲spec好一般

點解連登仔M記聚同跑車聚差咁遠

原來舅父做車房

連登仔個個fg 50k 應該個個 揸緊senna P1 Laferrari 918

翻工一世都買到超車

有錢係渣呢d車架喇...唔通揸benz咩

呢個價點解我唔買huayra

覆錯po

都係個句啦容易襯衫嘛

大驚小怪

啲 show off 渣架車出嚟 就係想人地讚

你個傻仔又真係落哂力去讚

係咪做慣人地配角 ?

架570s spider 得咁少option 個spec又唔係靚點解我要讚

咪係
揸benz clk gtr
sls blackseries
project one 唔得

有冇日本車喺度 ??

睇啲有錢佬有冇品味
除咗佢架showoff車之外，睇佢啲option就知佢識唔識嘢，係咪真係中意車
好似啲huracan咁，MR車、仲有副見得人嘅靚偈，竟然冇加玻璃引擎蓋
心諗，大佬你唔睇，我呢啲窮撚路過都要睇㗎

車住條女又點解要

GT-R
NSX（真NSX、唔係假鬼佬NSX ）
LFA

咪上連登攻擊人

P牌同有無錢無關係，巴士佬係咪好撚有錢

你唔怪得人既 人地屋企係得呢d 無乜得揀

唔係第一次見 你估真係p咩

世界各地都總會有呢啲咁有錢既人
唔出奇

平時都係c gay接～

挖礦機

唔怪得咁多公路炸彈
望佢地早日炒車

後面有evo lfa 不過係另一group人

玻璃蓋好似十幾萬
你諗下啲人連內籠carbon都唔加就知有冇料啦

有邊度？未聽過

覺得可惜囉
浪費咗架車

等你買 再換做玻璃

側鏡都買唔起呀我屌

湯車場搵

ching 今日又出嚟影相？

點解唔可以 我問過個sales話藍色個價車主真係p牌嚟

有follow人ig

連登仔:挑,我平時坐巴士地鐵夠貴過佢地,
又有私人司機, 冷氣任較
聽下歌訓下教就番到屋企

仲有wifi同差電

樓主係咪應該要blur咗個車牌呢
影埋個車牌出嚟同起車主底無分別

車主叫你post之前要打格仔
俾返啲尊重同私隱啦